係屋企聽到窗出面有人慘叫

好不安

我都聽到喎

sure 係人？

天水圍

運動聲？

我唔知 仲聽到啲掟野聲

點慘法

留名跟進

唔係運動黎 叫得好大聲 叫左成分鐘

之前試過聽到有條女半夜慘叫 以為佢俾人捅梗 點知原來只係同條仔鬧交

似係一種傷心到貼地嘅叫聲 好恐怖

仲要個尾音拉長 啊～

邊頭？